天氣凍，又冇另一半

其實我主要都係想支持LIHKG
係時候有個新forum黎取代高登